連新加坡既中國人都公開撐習總，係得香港人會反自己祖國

而家我地黃種人同白鬼打緊貿兒戰
好心香港人一條心撐中國啦

人地都係隔岸觀火

唔係受緊中共統治

唔係水深火熱嘅狀態

係外國享緊福

講下嘢吹下有冇所謂

全世界黃種人都反美
香港人檢討下啦

你唔知我地中國起緊克拉運河咩？
新加坡明明同中國不和都撐中國
因為大家係黃種人